聽日大家都係返屋企涼冷氣算啦

商場啲冷氣凍啲

巴士啲冷氣就垃圾

新城啲冷氣幾好呀

吊你的老味又一件五毛放負

Sogo d冷氣仲涼

聽日我帶手提式冷氣
喺維園2pm 展示，歡迎大家黎

個個走緊啦
你仲唔走

得喇五毛，衝出嚟奶

得罪講句
真係好灰

灰乜撚野
吊

都未正式開波嗰個就已經割蓆